Twice多賢生日祝福區

5月28日 生日粗卡

生日live

就快到

生日粗卡

表白多腎

交俾ching了

賢b生快

導清已認頭

生日快樂！

23歲了

乜撚嘢腎 多肝有冇

有點醜

多腎先係正字...

靚過禮志

生日快樂🎂🎁🎊🎈

for real?

Show me boobs

伙食團長生日快樂~

生日快樂 毒豆腐

腎寶